申請delete post

原文蘋果日報已刪除改正
為免構成誤導請del post
謝謝